有幾多人散銀同散紙都唔識分

次次出街都聽到隔離位話，你有無散紙對面個個又攞堆神沙出嚟
散銀同散紙好難分咩？點解可以將散銀講成散紙，你大陸落嚟呀？

其實唔係分散銀同散紙
係分有錢定冇錢

連登仔過百萬年薪，又點會無錢

散子，唔係散紙